生死的智慧：柯文哲 (Wen-je Ko) at TEDxTaipei 2013

一直都好尊敬佢，如果佢可以領導中國，到時美國先真係要驚

佢不出一年會俾人夾埋屈佢一大堆莫需有之後入秦城 屋企人可能遇到交通意外
係秦城過幾年就「病發搶救無效」

所以外國左膠迫曬本科生要修四科 liberal arts 科

做市長算喇
做總統好難做到出於污泥而不染
太多政治
兩面不是人